豐澤，我立即屌你老母

連Perfume你都敢抄
唔好話我聽你又坐左時光機返年頭設計出黎

香港已土共化

郭富成嘅弱？